推行黨安法後首個交易日恆指大漲

說好的...

感謝党

國家隊iloveu

7500特價

喜迎黨安法

唔知講咩好,

好，托高啲，全民散貨！

只需要記住股市=資金掛帥
就算希特拉再世,有足夠資金頂住,都係會升到天花板, 升到你以為希特拉係人類救世主都仲得.
股市已經反映唔到現實,更加反映唔到善惡,升跌只係錢多錢少既分別

最後逃生門

股市係永遠反映緊現實，只係你唔接受現實

都預左國家隊會出現唔係好驚訝

Yes
美國國家隊，德國國家隊同瑞士國家隊

個現實就是一國兩制會行穩致遠
不過連登仔永不會接受

成個港股行頭全部都係掛住中國_ _仲同人講股市代表現實
咁又岩既 都變左香港市
中共話岩咪岩囉

我想放果幾隻都未回到塘

理撚得佢，有錢賺咪得
失敗者先會瀨三瀨四

升到唔識停

反而想知股市幾時反映過善惡？

6成都係中資股，點會唔漲，留名等睇班人話我on9,樓市gogogo

乜原來股市關現實事？

錢係邊到黎，心照啦，日日幾百億，中國人肯定吃緊草

我好燈
買落就跌
有冇人想佢跌

1日幾多成交啊p牌仔

1600億成交呀全世界都買

其實好事
佢唔托你點搵錢走
加速主義俾埋ＰＡＳＳＰＯＲＴ 俾埋錢你走
雞同鼓油都出哂

你咪繼續唱好囉，無野嫁，上面個個月用成千億頂住個市，睇你頂得幾耐

支持唱好...反正升都係中資股，共享做中國人榮譽啦

香港既中資公司入面無錢? 佢地公司估值=銀行銀紙?
李嘉誠都可以自己拎錢增持長和啦

市場永遠正確 炒股講立場無意思

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

係呀，中資公司係香港得個殼，賺翻黎既錢唔可以注入翻自己公司。 中聯辦買樓用邊個錢嗎? 慢慢唱好啦

炒股邊關事

國家隊 SURE

200百億賣出買入8次都1600億啦

做連燈對家

唱好港股啦，反正食草的不是香港人。
中央只是用人民的錢救香港廢青。
國家隊sure win

p牌仔唔識字屈9人唱好
係啊每晚托完nasdaq，托完a股再托港股啊
環球資金加倉中資你又去笑9佢啦
睇少d cctoy會發現世界有幾大

Ccp真係太強大制裁、瘟疫、水災、蝗害、全球反共、打扙同一時間嚟都撼動唔到

大戶唔可以得罪嫁
恆指gogogo
恆指果6成中資股升好啦，其他既由得佢跌啦

睇得多財經台聽股佬講咩環球資金加倉中資，笑死...
呢個時勢，疫情仲講咩環球資金，你咪自我感覺良好啦...
反正而家中資股搵夠就走囉...

咁你咪開淡倉起曬鋼做乜

我估撐唔到一個月

支那托住市俾大家走，唔走你on9

沽空=犯國安法

不了

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

又黎，合埋眼

係呀，之前一宣布，跌千幾點又唔關事
連登仔

唔出奇 , 中共最叻係操控匯率同股市

你冇讀過經濟?

講下你認識既經濟理論

資產價格由錢決定㗎
屌你on9怕你嬲

[url][/url]

講埋d 阿媽係女人既野

講撚左已經一早已經A股化
堆評級機構話短期唔會再降
係因為同中國已經差唔多

你對比
美國道指10年前 11000點
依家25000點 高點28000

再看下a股同港股
十年增長 同 高位差距

見你用呀媽係女人黎打哂飛機

成班傻閪，支那狗係度打飛機
其實看指數
係嚴重跑輸通脹

特別強國 呢十年物價隨時3 4倍
股市竟然同10年前差唔多一鳩樣

班粉紅藍絲只識睇象徵性果幾日面子市

15年講緊望4萬，17年又望4萬，同流浮山刀手邊個快d

全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

最堅固既堡壘都敵不過內部攻擊
但中共鎮守到內部攻擊就係咁屈機

升1，2日
係度串柒柒
屌人看錯市
又問又話支爆?

我好老實咁講
如果你單指股市
其實你個股市起碼呢十年係跑輸通脹

之前大把連登仔叫人買美股
佢地點唔會一升就開post
美股由低位反彈左差唔多30，%

國家要升冇得唔升，一立法大跌國家咪好冇面

假象嚟嘅姐
來日方長

cctai中學生入侵財經台

其實A股 生物科技 消費 雲算 果堆3年升左6-10倍 拍得上美股 係指數廢

永遠做連燈對家想窮都難

舊經濟股比市場拋棄

同埋美國30%股息稅，美股唔玩派息，係玩回購
同港股唔可以直接比較

Nice!
我就係睇到呢啲 wisdom

好彩一早做連登仔對家

講左好耐

留名先

你睇返邊個接貨先

乜撚野股佬啊p牌仔每個fund都有profolio睇ga,都唔知邊個自我感覺良好
7月仲講緊疫情已經知呢條友唔識，番cc台圍爐啦